輿論集中晒陳晚 冇人理今朝627

想點

推

Push

出發

你問joe yeung
人地好撚勇
帶領幾十個義士送人頭
帶領cctvb做輿論攻勢
然後仲有人一班人話唔好屌鳩佢

遲d再屌 集中今日活動先